[突發] 黃埔站外有民間press con 播放會

小弟路過見到 有冇黃埔街坊落黎支持
細佬手殘影得衰 地點係黃埔站A出口

難得有人搞放映會 唔係唔推上去揾街坊幫手嘛？

臨時議會 臨時政府 呢兩招係咪已經被遺忘

push

推

做得好

推 難得有人做

幫手提返身邊人啊

勝利方程式：遊行->死線->升級

支持呀
就到紅土遊行 要比多啲居民知發生咩事
等佢地當日支持我地

推佢老母臭化閪

放映會一定要繼續搞

Push

支持